匯 豐 中 銀 股 價 大 跌

匯 豐 中 銀 股 價 大 跌

2.5%

股價仲高過上星期

大家高佔左班港豬同外資

2%都叫大跌?

擠提完全冇發生

Cut户口可能有d，但散戶本身冇乜$

邊撚度跌？睇過？

連登仔吹到hsbc就玩完咁嘅款

事實呢

今年有息派
仲唔入？

28蚊先call我

仲唔接貨？

一早3x嗰陣有貨啦

一個月前仲係$35，咁都叫跌？

HSI跌緊400幾點連登仔當睇唔到

跌咁撚少

外資不嬲照奶, 想佢地撤資只有佢地的政府出手搞先得

跌到廿幾蚊嗰陣已經大把人入咗啦..
Ching update下啦..

擠提完全冇

散戶Cut戶口當正常流失😂

信連登囝會越來越窮

跌4000先拎出黎講啦

估唔到感情狗仔都玩埋財經台

以為你地每隻都負責個別台

都唔知針住HSBC做乜

boc唔係bochk喎～

又要打丁

係連燈仔高估自己

30蚊先叫我..

要將美國將會制裁香港既銀行, 同埋政府隨便凍結人戶口單野, 聯合起黎, 先會令藍屍警覺

跌果少少一陣收市就升返

大市跌姐
跌返落30蚊先打飛機啦

中銀撚有升過咩
長期跑豬大市

走資啊
走得好

282 壹傳媒就大跌啦！

比開市跌左13%

又燈返上去

Tsla 股價勁升

都未到之前$28

跌停牌先叫我啦

3988 叫中行

中銀係指2388

樓豬連3988同2388都未識分

傻人發現案

跌到返去之前$28嘅時候再講啦

跌咁少

樓主曲到圓串緊CCTOY班傻鳩喎

唔知係未有消息......
某某上磅了
死亡筆記

跳樓首先要上天台

Laugh

散户冇影响，大孖沙柑個制就百亿调走啦

今日目標跌1200點

係啦係啦 唔用HSBC 2日之後當無事發生
下跌咪入股等升囉
有錢咪又係繼續奶共

原來升返42..

梗係唔會大跌啦，等美國商務部出聲，你就走唔切

事實:
連登不是恥笑人 , 就是被人恥笑的叢林法則

放心 亂咁涷結啲人照用支銀同支滙

我唔係撐HSBC ，但如果間公司奶共丶唔守規矩就會大跌或者唔值錢，成個中國都唔撚洗上市。

1688丶騰訊丶四大銀行，全撚部一文不值。

跌得太少

樓主識唔識分中國銀行同中銀香港

1688丶騰訊丶四大銀行
呢幾間野市值同全球關連太大, 除非全世界都制裁, 否則好難撼動倒佢

講到匯豐好似好細咁

400 點都好意思出嚟講

hsbc 仲跌得少過hsi

點撚解咁多傻仔買呢D垃圾公司？？？？？？

400幾點好多？

收市再講啦

跌得9毫又有得high 正呀喂

大貓今年最低見過34蚊邊

成個hsi都2%啦

今年最低係28蚊邊

2%都叫多..
玩下美股先講啦..
睇升跌都用呢個來睇
應該係新手/外行人先會

比d 時間添

落返鑽石能量底未

大户借勢沽姐 利申唔買垃圾

Ebanking轉走啲錢咪得

出糧戶口係大貓 又係時間收割下

20蚊先出聲

又凍返

估下仲會唔會跌